連仔求help !!! del post

跪求連仔del晒（all)我出過嘅post

bam 圖